［14-6-2017］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

D7PC
D9BC

魔令

D74C
4C refund ar

等陣睇下天堂2乜料先....

D7ME...

呢個weekend去台灣,但好撚大雨,點搞好

搞事呀！？

我星期六比賽
如果太大雨就唔跑，拜日一早仲要返工廠

今次跑邊度呀

落雨跑好辛苦
啲汗好難蒸發

香港今個星期六得一個跑步比賽咋
呢排又病又忙又落雨
兩星期無操過

無謂勉強啦

Refund ar

志在參與

d7bc

Joeson

係
我呢d下遊的實力，同前列嗰堆差距太大

天堂2入面人山人海

老龍又塞🌚

iOS有冇?

有
打netmarble game corp搵先睇到

呢個比賽之後，賽季就完
要去到十一月先有比賽
忙唔跑，熱唔跑，落雨唔跑，攰又唔跑
其實可以收皮啦

恆傑? 我前年跑過
不過夏天天氣跑好辛苦 同埋嗰度跑到悶

NQ

狗衝DL先

自己去定同lui去...

係，不過夜晚跑會好少少
最怕到時落雨

落雨我唔跑
地滑易中伏
一傷就898

咦 原來改咗做8K 之前係10K
夜晚落雨都好少少 如果日頭落 落完之後蒸上嚟就好辛苦
不過條賽道入黑後會暗少少 啲燈光唔係幾夠 到時要小心

王傑AR....

唔跑基本就要等十一月先有比賽
既然報左，我都會盡量跑

可以笑的話 不會哭~

咁Take care

好似上年已經係8k
我fd上年有跑，話跑完有雪糕食

redbox yau gap

扯煙好傷喉嚨

佢自稱喺香港畀人封殺
主力喺強國唱多
其實退唔退都差唔多

一定係張學x 毒佢

OK叫埋PARK CHING CALL

Ok yau follow

咁有幸跑到最後一年10K
我都記得有 仲痴線過派可樂
我條氣管一定頂唔順

Download 緊

1211 琴日買唔切

I wanna go too

我都唔會食，跑完飲多啖水好過
七定八月仲有一個10k比賽
但日頭跑，我唔敢報

同一班FRD

你班fd 有得去睇台妹彈下彈下

係呀中間零星都仲有啲比賽
不過香港夏天真係唔講得笑
我應該10月先再報過

點搵食呀大佬....

GAP DIE

BC自從甩拖後
對世事又淫賤左幾分

4ching ar....

繁中係咪台服?

D7bc

我有fd試過全家返大陸拜山，住酒店
佢一個人閃左落去酒店的下層唱淫k再斜骨

唔係間間都有仁k架喎 應該識途老馬黎

佢返東芫，當年的東莞仲係繁榮娼盛
夜場係五步一樓，十步一閣

以為講依家
依家唔識路，電梯都唔識搭

好耐無見呢句

應該係掛

FULL到入唔到驚

連登仔好似係哂亞丁勝利女神嗰度

條隊500人

而家一樣有得玩，但掃得越勁
女越少，質素越差，價錢反而越貴
K包條女過夜最少二千五人仔，質素仲要麻麻
想當年在大陸d k見過翻版楊恭如，翻版法拉
後生版張敏，靚版郭晶晶，都只是五百人仔
當年d fds生日，個個同自己女友反枱都要同fd上大陸慶祝
只係因為生日有優先揀女權

想見識下

去左阿丁 戰神

上個月同條大陸佬在常平落k傾生意
佢恃住係熟客加有$，飲多兩杯就摑鳩條女
跟住幾件揸棍的保安衝左入黎
咁好唔好見識！？

BC連仁K斜骨都玩埋...以後就算俾錢都要食BC二手🤕

4Ching,我都公道一次
就算佢唔玩，比錢嗰d都唔會未開封掛

禾聽返黎咋....利申青頭...

多人到on9

Diu ar 張put成唔到

青頭...今日呀？

有事4C
無事PC?

問題係BC無所不能所有LUI都食過...ME只求唔做BC老襯原來真係冇可能😭

避開水泥石灰紅毛泥，已經ok啦

STRONG GAP ME

4CISG

大力啲啦....

follow jor 4清無膽hold到聽日

得一張係手

BC DIM SEE

你buy ng buy....

成功導左門口個CSA成仙玩鋼筆
多個人同我share墨水

玩一陣無幾成電

係...好大食...

琴日升果d都未跌番....refund ar...

BC ho inch

比亞迪又係好似恆大咁

東莞無野玩la...

而家轉去福州，不過都無支歌仔唱

BC INCH 77🖕🏻

維修

唉...

...

都唔穿🚬🚬

又要去ifc

🐔

你來來回回咁
賺埋都唔夠比的士錢喎清

包架旅遊巴車呢度d清有冇得做

慳皮d,坐天星過海再行過去

人地去跳樓，到左仲找數比你

Refund ar.....
Gap die you

D7u

RE LLM...

D9BC

有冇人玩足球小將

NG G TODAY YAU MO 專武 CHOW

me d fd刷首抽中

已棄驚⋯

開心健康 duck ng duck

miss jor

掃左泰來,但棄左
想抽到迪亞斯/小志強

QQ ar...

誰都喜歡你

Pc call jor 未！

一直以為Dreambear改左做Dreamb(生非🐷)

都話左星期一係比位入

我都成日搞錯

十二把素材劍

Ho inch..

許仕仁gg

Gap die 4ching ho ng ho...

Ok

London呢排搞乜

D

果頭講完

幢野好燒得...
幾時會冧

dim suen

257玩左好多日

7BC

軌拎英超之後，就.......

其實係睇少4C 定PLRR
果幾十點就GAP DIE ?

BC夠話自己青頭啦

four ching 夠話無石啦

你夠話自己係毒撚啦

Refund 未

上面幾句好正

我廟區清泉

走啦你
我唔想搞大去

老師又~~~~~中

Hsi 唔跳
咁我跳囉

wc jump

XXXX 天下無敵

BC勁過人走好多

天下烏鴉一樣黑，只係程度有深淺

呢句珍

who is the best?
BC BC BC

ＢＣ勁過陳雲

Strong hold

陳雲唔扮傻時，其實好勁

完全唔覺
唔通真係－集課金有九皮野咩
飯都冇得開
勁乜鳩

睇下佢d書，就算唔同意佢的觀點都好
佢的論述其實算有pt

佢唔係有長糧咩

人走蛇棄FGO未

唔係比人炒左咩

換NG換白龍BBG斧HO

5點一符入魂

我等食評...

隔離台話三把都辣殺...

咁剩係換針筒算

TAI LO AR...

人唔笑...

LA G 都吠...

ME WANT THIS AR...

PUZZLE AND 光龍

而家先買拉豬會唔會太遲

有諗過轉生港女搭佢...

no la...講穩陣拉雞數一數二....

星期五打夠魚旦就買番隻先

QQ rubbish